有冇ching好鐘意駁女朋友咀

之後俾距打𨶙到仆街

waiwai?

A0?

a09!!!!!!!!

有,駁完之後比佢打到爆肺

A09!!!!!!

屌你啦 有女仲上黎串牙瓏

咁耐唔on 差d開po掉西瓜

ching原來有女朋友, 點對得wendy住

冇女

𨳒你啦，jer住哂

鍾意屌咀多

佢性奶想

最鍾意唔講太多 即刻駁咀

A0學咩人駁咩嘴

我假設佢有先, 唔係我會睇唔起佢, 成日9up j我wendy

啲女成日唔夠講/講中咗就搣人

唔講咁多 即刻駁嘴

你撚有女

我笑佢居多